今日輸哂民意

外國記者都唔撚幫我地
外國遊客都唔撚幫我地
一個二個中哂鬼set既局
捉鬼 捉得哂？
比你捉到又點？

Sorry我唔會割
但我希望大家冷靜分析下條路係咪要咁行？

推

兄弟爬山

成日講話要攬炒，真係攬炒個個又驚，做乜撚姐

出少個垃圾post當幫忙

希望大家記住天琦嘅說話
勿忘初衷 記住我地爭取緊嘅係咩
唔好俾狗打亂我地 有鬼唔第一日嘅事
唔好俾仇恨蒙蔽理智
五大訴求 缺一不可

不篤灰 不割𥱊 不分化

今日之後你叫外國點樣幫你 行私刑

問點解唔和理非之前問下d 和理非去哂邊先 今日人都無隻 笑話

收嗲啦 啲仆街藍絲9屈我地 佢地班友都冇內屌啦

你足一兩個大陸人又有咩用？

對成個運動有咩幫助

畀晒藉口對家

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心非常難過。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）

註：「在患難中的忍耐、老練和盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」

希望每個人都睇下先行動

我見到既唔係攬炒
係戀戰 冇目標 淨係撚鬼
中計
你話我中計撚我都會話
你班人中撚哂計

幫你老母閪
幫乜？簽名，行過講句加油拍掌自high？

又係打警察報仇。最撚威你地啦

而家又去返哂你地打警察。前線幾時反省呀幾時會認錯呀？又話無大台會進化？

唔好再捉鬼
出黎唔係為捉鬼
一捉就比對方帶動情緒
五大訴求
缺一不可

Exact7ly
可以理解大家當時未必好理智
但係時候諗清楚！！
咁做係輸民意！！

但重點係
不分化
不割𥱊
不篤灰

死都唔撚割！！

咪撚咁天真啦
可以係對家搵人扮我地人再捉隻大陸狗姐

雞場重點是要佢停飛 而唔係搞文革！

和理非入黎叫你地冷靜啲
又點？

一早塞完直接散場啦 會有後續？

成班比仇恨沖昏頭腦
唔好屌我點解唔沖

全部做緊冷氣軍師

唔分化，唔割蓆

左膠嬴

冇幫你地綁手綁腳就話人冷氣軍師
所以我冇講左 個運動好快玩完

繼續散播失敗主義啦

唸唸今晚所有傳媒影到啲乜，大家要記得母忘初衷，5大數求

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔肯面對過往既失敗
唔肯聽人分析
我話就快玩完就話我失敗主義
覺唔覺自己有問題

連fa都敢郁手

前線，不要被仇恨沖昏頭腦

求下你地冷靜應對
我知現場太多變數又多鬼
機場和平係最好既表達方法
大家唔好受情緒影響
聽日再戰
不割席 不分化 兄弟爬山

經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

我覺得起碼呢點上有共識之後對捉鬼應該好有幫助

核彈都唔撚割

其實塞機場隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運。

唔好再講個輸字

理性推

行動比批評來得實際

攬炒係指想攬炒既攬炒,我講完不割蓆然後搵個高地話你地阻住我拎光環

已經阻到，唔明捉鬼之後打鬼唔比鬼走想點
影哂相 比佢參軍咪算囉
你地其實想點？打撚死佢？禁錮佢？

批評分化全部都係鬼
你哋喺屋企做過啲咩呀？
涼冷氣？？？？

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

唔撚割呀屌你老母

對家要做鳩你駛撚藉口咩連女義士係俾自己友射盲都老作得出然後你同我講唔好俾藉口對家

葉公好龍

又講呢句
不如講下捉到鬼唔比走有乜好處

塞地鐵要停，咁塞遊客要唔要停？不如冷靜少少思考，入嚟傾下之後要點做

同我入去睇完投個票幫手push比其他人投

你地

露底啦分化撚

你全部point都講分化既？
有冇第二句？

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

民意撚上身旅客民意根本wfc

你教我可以點講？
中文唔好 sor

唔講啦 無輸民意

講事實

中共就係想營造我地係暴徒既形象 千祈唔好中計

係啊,唔想俾你地話係鬼所以放左個大陸狗之後就返左屋企涼冷氣了898

第日見到條友著住白衫打鳩手足個陣上去同人握返個手

818見

事實咪唔肯聽下其他手足講囉

咁就唔好獻醜喇

大家唔好推

極重要﹗機場刻意fake旅客，製造旅客鬥示威者畫面﹗

推推

民意撚

香港人真係慘，極權醜惡去到咁盡，
結果都係市民反抗仲要顧好形象，步步為營，
行錯一步，民意會所謂「逆向極權」真係好笑又可悲

鬼就一定有，係咪一個局無人知
不過如果咁樣就民意逆轉 大家不如番屋企啦 而家捉個個係大陸人又有撐警tee 點會民意逆轉呀大佬

安排啲鬼比你地捉
變一場鬧劇
到底入機場係做咩

樓主覺得批評冇問題
繼續分化

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

唔好標題黨 唔好散播失敗主義
要講幾耐呀？

同黑警 福建幫 黑社會有乜分別？
執行私刑，隨意摷人地嘢，亂9咁衝
你地玩英雄主義，唔好玩死後面無GEAR嘅人同埋和理非

點解你地咁CARE 外國遊客 ?
如果咁小事就令佢地唔支持爭取民主既我地
咁我地都唔需要理呢D仆街既意見

wfc

又會比你咁易揾到有件tee既
係咪唔記得左811發生既事
有冇諗下點解咁易揾到件衫？

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

加強文宣宣揚機場係和理非

你又黎啦
分化巴打

我都認為鬼永遠捉唔哂，輸今日就輸哂。但聽日可唔可以入機場向旅客道歉，只為影響佢地不能順利離港道歉，唔係咩因爲得返塞機場呢條路選之類。
就算你係就快餓死，入左面包店搶個包食係值得原諒都好，人地係因為我地既行為蒙受左損失，必須道歉
唔認同唔緊要，呢樣唔需要共識，做左先 求求大家

唔需要講邊個騎劫邊個
今次係輸情緒
大家都控制唔到

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

輸？香港人有贏過咩？

呢堆外國人既民意你得左有冇用先
你到底係唔係現場，好多旅客入境大堂都支持我地
你要癱瘓機場就一定會失去部分民意咖啦
邊有得兩全其美，黑警依家扶啊婆過馬路你會唔會覺得佢好人？
政治潔癖無用，你無可能得到全世界人支持
正如北韓會唔會支持你？
因為小小人屌而放棄，咁你地就唔撚好成日話攬炒啦，屌，講又一套做又一套，你當自己大台？

push，唔可以俾位人入，堅持五大訴求

邊個外國記者？

點呀分化撚

情緒控制唔到唔好上場好d

又話核爆都唔割

上twitter一堆睇法

輸乜撚野？

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

冷氣軍師想點 又係你UP廢話

今晚衰衝動，全世界鏡頭影住

Ok我坐等一國一制

你條分化豬起你底就知你係花生友兩邊都落注既仆街！BAN上一頁！

同意，成班好似痴L哂線咁。

我先唔講民意
咁究竟大家有冇提防過班鬼？
今日係鬼揾鬼 引起你地失去理智
兩個月啦 仲唔識變通
唔好再話我分化 係自己友先而家屌醒你

Blocked User - 壽終正寢
完全封鎖

打記者，錯晒！！
今鋪畀幾個衝動手足輸清光

太暴力了 唔抵幫

push

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

推 同意

支持

記得不推文回覆

Blocked User - 食水好深
完全封鎖

講撚到你贏撚過咁?

希望各位唔好入勇武數因爲我真心覺得唔係佢地做！林鄭就係想勇武和理非互屌😭

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

民意?

當黑警可以扮示威者，所有就算係豬隊友做既野都可以入黑警數!!!

係唔抵

做返中囯國香港好

Show Blocked User - 食水好深

你係topic名開錯，唔好用輸民意，今晚有d 位係柒左，柒要認。

勇武果班唔知係人定鬼，係人就被憤怒蒙左眼，係鬼就話有鬼挑起對立。

民意撚
形象撚
潔癖撚
散水撚
捉鬼撚

全面進場

歡迎回到2014年呀

唔好打記者同救護人員啊！！！！！！！！！
前線手足請冷靜
打人尼個先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計

Blocked User - 食水好深

今日機場好有文革 "人民鬥人民" 畫面
捉鬼唔緊要
又行私刑 又違法人權阻礙救護工作 , 想點呢?

捉到鬼 麻煩冷靜D

仲有 留意到有物體不停叫嚣煽動他人出手打人, 而自己無出手
唔知動機係乜 , 請提防

不分化 不割𥱊 不篤灰

其實你講咁耐分化
割蓆既 會唔會係講呢句說話既自己？

要機場運作正常可以 唔該政府比番五大訴求我地 呢個係政府問題 唔好賴係百姓問題唔該 要受壓既應該係政府 而唔係人民

機場從此冇得和理非

咁咪繼續去呢個方向講 話對家派人混入囉
喂之前圍差佬仲撚激啦 又唔見你地咁多人屌
而家綁住佢姐 仲要而家咁撚敏感既時刻大家都驚 係可以反思下有無方法做得更好 但唔需要咁屌法囉

一早就冇外國幫
宜家有
就開始和理非乜都驚

係架
鬼捉唔哂
中囯有１４億
永遠都有
咁點？

諗到未？

利申 唔會割蓆
但勇武有時真係比較激動
我覺得捉鬼查人個啲留返俾和理非做
前線手足留力係重要時刻好嗎？

預左
唔聽人講 點求民主？

"2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。"

覺得你唔岩就係分化撚

世界級

割席一開始本身係2014屌緊和理非割蓆
從來未見過行動者割坐享其成嘅自私精

Show Blocked User - 壽終正寢

this is civil war now

藍絲tone

外國咪當食花生
乜你地真係覺得會有人出兵咩？
咪咁天真啦
講到最尾都係靠自己香港人
外國遊客諗咩WFC
佢中招 佢個國家出旅遊警示唔係大家一直想既野咩
攬炒原來得把口？ 最尾都係要光環？

和理非一直進化
但巴打你仲係原地踏步呀

核爆都吾割！

唔好捉鬼啊 鬼一直都有 你覺得有人做錯 你可以提佢 同唔好跟佢做 但係唔好俾自己心魔影響到自己判斷力啊

大家一直都無捉鬼 點解依家會 就係差佬係銅鑼灣果日特登話你知 等你地開始疑神疑鬼 分化 不斷魯莽做錯事等等 依家就一一發生

由哩一刻開始 改變自己心態 做番6月以來大家一直講過ge手足
手足係咩啊 自己人啊 手足係唔會懷疑自己手足啊

又民意撚
外國機場罷工一定一個屌既人都冇啦
一個人都唔好阻 支持埋送中就最啱！

認真想知外國可以點幫香港
同埋點解要幫香港

2014年上晒外國報紙都無人幫過香港
係咪嗰陣仲未'贏'夠外國民意?

71夠有外國記者話衝立會唔岩啦
民意呢？有冇失到呀屌你

on99 俾啲理性好嗎
如果打人啱的話 咁同d狗有咩分別？

ps 和理非

之前圍狗總幾時？嗰時乜情況
而家又係唔係經歷緊嗰個情況？可以拉埋黎講？

攬炒囉

都話巴打你食古不化架啦

攬炒係同敵人攬炒
唔係自己攬炒自己人
黑警贏左一仗
你覺得有冇攬炒呀?

如果依個係局 我哋進行緊局中局

大家鳩坐，民主會自動跌落來

以眼還眼
人唔笑狗都吠

對家最想我地自己攬炒

Push

攬炒係同政府攬炒，同商家攬炒
而家係佢地睇著我地炒
同政府要鬥用腦架，你當人地真係on9咩

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

收皮啦 輸乜撚呀 死五毛

不割蓆、 不分化只係想認真檢討…… 亦沒有可以割席分化的地方、因為今天既不勇武、也不和理非…… 我吔要控制情緒、勇武唔係匹夫之勇呀，而係做和理非唔敢做但必須做的行動！和理非唔係發呆玩手機呀、而係為必須既行動做文宣！要對得起之前食子彈、被捕、被圍毆的手足。 成日都話打緊仗、無紀律、無目標，打咩撚野仗呀？分清楚乜嘢係目標、乜嘢係手段是常識吧？

好多人都以為琴日小勝一仗之後會更加識得玩, 但係睇返個現實好多人其實都未掌握到 be water…… 明明系話hit and run.... 但系今日圍住條友hit左d咩？ 圍住佢幾粒鍾、同旅客開曬拖其實系hit左d咩？淨係識叫人唔好走、留低有野做先得架，有得做咪返黎law, 一句散水撚就想叫人唔好走係同目的無關架。

係咪想美國議員割埋先知死
雖然我P牌但我想講
我認同不割蓆 呢次都唔會割 唔好再屌人乜撚乜撚
但我想講我地要記得天崎講嘅 唔好比憤怒沖昏頭腦
要謹慎諗清楚每步棋嘅效果
唔好令唔割蓆嘅手足兩面不是人
搞機場係好牌 但同時做唔好都係好壞嘅牌
所以我覺得應該傾多d有共識先去做 唔駛出咁密 就算1星期1次對正苦都好大鍋
唔係就好似今日咁炒曬車
只要大家有共識 有鬼又有咩好驚？
利申 尋日有去機場

就係811 既情況所以而家大家都好敏感
我都認為係有鬼特登做d野令到畫面核突
但你證實唔到 而一定會有真手足會好激動
我唔覺得處理呢條支那人既行為會令人反感

比 links 睇吓，
正所謂『阿操都有知心友，關公也有對頭人』，企到最後先知係點

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

成日民意民意。而家你選總統咩？民意個套唔係用黎規範市民。

up

請勿散播失敗主義。

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

要幫一早幫左
自己香港，自己救
唔發生，都發生左
諗下點補救

不割席不篤灰

捉到條支那要點到即止 再撚落去只係會無好處
真手足激動咪問題囉

正如天琦都話危難關頭更加需要警覺同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

中曬計！政府將旅客矛頭直指示威者
唔該見到旅客幫佢地到T2登機

所以咪要檢討囉 不過我真係唔覺得會失幾多民意

正式宣告抗爭全面失敗

輸你老母

[置頂] 和理飛814

民你老母，已經兩個月

中立個啲已經無得救

分化撚行開喇

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

咪再用輸字開po啊

黑警建制就輸撚到仆街喇屌你老母

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

文長 經過今日 我有少少野想講翻

總之空氣示威，唔好阻到人就最好

唔好唔記得乜撚野民意外國勢力都係假 呢場抗爭有新既進展每次都係無數義士付出佢地既血換番黎

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

Show block user
唔知邊度五毛post block咗壽終正寢
原來佢咁啱係呢個分化post第一個cm